{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044392",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 미호안풀빌라"
    },
    "text": "醴泉ミホアンペンションは22時以降入室時にあらかじめ連絡してほしいという公示があり、住所は慶尚北道醴泉に位置している。 管理棟は054-654-0140に連絡可能で、業務時間は08時から21時までだ。 途中で少し休みたい時に利用できるメゾネットタイプの一軒家客室ではインターネットが便利だ。 水泳を楽しみたい場合はプールヴィラプレミアムペンションのプールが利用できるが、冬季には使用できない。 プールはSタイプとVタイプの檜風呂があり、プール利用時に様々な注意事項がある。 Vタイプのスクリーンルームも利用でき、バーベキュー場では電気グリルをレンタルすることができる。 ペンション内にはカフェもあり、売店として利用できる場所である。 駐車スペースがあり、駐車も便利だ。 また、ペンション周辺には火の穴や川釣りが楽しめる場所や周辺観光地が多数ある。 その中でいくつかは三江酒幕、昆虫生態園、回龍浦展望台、醴泉天文宇宙センター、新羅植物園、小白山ハヌル裾公園、鶴駕山自然休養林、弓体験センター、仙夢台、醴泉博物館がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションは慶尚北道醴泉に位置しています。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションの連絡先は何ですか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションの連絡先は054-654-0140です。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションの業務時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションの業務時間は08時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションの一軒家客室では何が利用できますか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションの一軒家客室ではインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションのプールは冬季以外の時期に利用できます。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションのプール利用時に注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションのプール利用時には様々な注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションのバーベキュー場では何がレンタルできますか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンションのバーベキュー場では電気グリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンション内には何がありますか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンション内にはカフェと売店があります。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、醴泉ミホアンペンションには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "醴泉ミホアンペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "醴泉ミホアンペンション周辺には火の穴や川釣りが楽しめる場所、さらに三江酒幕や昆虫生態園、回龍浦展望台、醴泉天文宇宙センター、新羅植物園、小白山ハヌル裾公園、鶴駕山自然休養林、弓体験センター、仙夢台、醴泉博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 485
    }
}